有無利迷敢入黎決鬥？

鏝城無球迷，我一個挑你班仆街
季尾埋單，我鏝高過利幾多分，就死幾多件利迷：

1）神犬謝拉特
2）雲迪克愛助攻
3）沙拿
4）想知再講

如果利高分過我鏝，我自殺
同分既話全體利迷同鏝迷死清光

有無利迷敢john?

想你死又唔想利冠點揀好

同分，鏝贏得失分 全體鏝迷（即係我）死清光

你講嗰三件都叫猁迷

1換3咁著數

鏝迷有著數，全體鏝迷加埋唔過20個

叫沙拿果條撚樣曼迷 自編自導係曼區搞事

打狗犯法

你有death note？鏝贏你打算點找數

利狗唔敢入來

好彩我肯返學

利狗係咪對自己對波咁無信心？
唔敢入來挑机

JOIN 大多對手?

我鏝迷都支持牙路自殺

我想 agger 死
Btw 樓主漏左佩xxxx

自己打自己?

我做鏝迷

我跟

瑠衣呢

賭唔賭都想3.果條假膠死

下個月先換返瑠衣bb

我代表利迷 接受樓主的挑戰

好

我地鏝城吾會失冠

支持樓主同一眾利迷死哂

你條賤命值咩

我捧果隊波3個英超
利迷加埋有無1個？

幫你諗埋啦 +多件 曼聯明叔

加埋你啦, 你係樓主隻狗

我死左希望有人領養牠

我一早報左名落鏝迷果邊啦盲佬

我老死反港父可以領養

我願意用所以利迷嘅性命嚟換樓主唔洗死

好！

跟翻你個list！

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

樓主琴晚唔是應承放針師唔開燈po啦咩

佢個list再加成個利區
貼沙基利嘅醜事可以免一死

who

又見反港父

牙ben

hi

連仔幾時ban 放針狗 公然開分身洗版

你係樓主分身